［26］請問駕院巴打一事

請問巴打，香港駕駛學院架學車（電單車）係咩型號來㗎？想買來做腳車唔知夠唔夠做，學車嗰時感覺架車ok好揸 。
感謝

我幾年前學既時候,沙田係 YAMAHA YBR 125
而家仲係咪呢個型號就唔知
你識唔識分廠牌架?你下次影底上來問好D

駕院車代理無賣 好似係

cb125f 不過如果都係買125cc 買msx125 la

駕院自己搵燦基引入 本身燦基無賣 好似無賣比街客

原來係咁，無得賣

咁巴打們有無咁上下level 嘅電單車推薦下？

咁都好揸？
咁你要出去揸下真車，求其一架125已經爽幾倍
果陣試揸朋友架z125直頭呆左
原來電單車係咁既

個人覺得msx125細㗎咗啲，唔係好適合。
無論點，thx brother

可能我由始至終對呢樣嘢要求唔高啩
一直個諗法：電單車就係電-單車 唔駛我出力踩已經好開心滿足

你玩玩下就會想升級架啦，講唔埋架

二手主要搵150既車，你搵二手盤
Suzuki En150
Honda CBF150 / 150RR
想貴D,靚仔D,出新車
YAMAHA M-SLAZ

好迷你

Yamaha m slaz 個款係我中意嗰樣

但我搵唔到賣幾錢：

巴打唔該你嘅建議 我筆直預兩三萬左咗，漏咗講

利伸左先，我唔係賣廣告

感激不盡

請問兩三萬嘅街車款仲有冇其他選擇？

HAOJUE 大陸仔豪爵
HJ150-22A 約 16,500(全新車)

有無其他牌子？

150 /街車 /正常尺碼,無架啦,介紹哂架啦
再唔係就上一個碼,200CC
honda CB190r (140KG) $28800 (全新)
KTM 200 Duke (125KG) 約$23000 (二手)
我知你諗乜,搵架無咁重既玩
你自己搵下CB190R既片/文/圖睇下啦

Ok，唔該曬巴打！我上網搵搵先